\begin{song}[remember-chords]{title={Ne spavaj mala moja}}

	\begin{kitica}
		Ne spavaj mala moja \\
		Muzika dok svira \\
		Jer taj ludi ritam \\
		Nikom ne da mira \\
		Mama je legla \\
		I odavno spava \\
		Niko neće znati \\
		Da si bila s nama \\
		Cekacu te jos trenutak mala moja \\
		Onda odoh plesat sam \\
		Onda odoh plesat sam
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Budi se dušo moja \\
		Muzika se čuje \\
		Zaigrajmo skupa \\
		Cijelo društvo tu je \\
		Tata spava \\
		Svuda je tama \\
		Niko neće znati \\
		Da si bila s nama \\
		Čekaču te još trenutak dušo moja \\
		Onda odoh plesat sam \\
		Onda odoh plesat sam
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Jer to je mala moja \\
		Rock and roll, Rock and roll \\
		Rock and roll Rock and roll \\
		Mala to je rock
	\end{kitica}

\end{song}
